你地咁愛燒野不如燒....

如果税局冇左
大家都一定會好開心，包括藍絲，廢佬

所有人都會好開心

Push

開心死

嘩

咁天真嘅你

push

藍絲，廢佬邊有稅交

點解咁講

人地又鍾意翻工又鍾意交稅㗎
點會開心

唔會掛

大家都happy

push]

pysh